有無人覺得打mon hun真無係好撚減壓

平時返工壓力都幾大，但近排一諗起放工有mon hun打心情都即刻愉快左

打到你訓低 起身再掃低你
起身暈撚左火車撞埋黎力盡